[想試新嘢]大家平時食開咩煙

以前食過一排藍寶堅尼
冇賣之後就食番藍莓

IQOS

食緊人地呼出黎既煙

有陣怪味
不過係健康d
但係d人唔係話d煙好難買咩？

一手煙好食d

未到食大陸煙嘅程度

識一個高高大大好似馬德鐘咁，食中南海就好型
毒撚食中南海就柒

又好似啱
我見過條毒撚食中華 真係好柒

好似柒閪強國人咁

新煙盒包裝好柒
btw:Marlboro Dry

紅萬

聽日試試

中南海

連登仔個個中南海

黑魔 綠甩

ice blast 8

一次過三支都咪話唔過癮

咪你班仆街呼出嚟嘅二手煙囉

黑魔食完個喉嚨好涸
btw 黑luck 純薄萬

有冇睇題目
你平時食開依隻？

都話一手好食啲

有一排有食紫luck
但係變雙爆之後好似唔同左味
定我錯覺

風薄荷

如果想試下自己捲，Marula Choice都唔錯

香港有無邊啲唔薄荷但又有其他味道嘅煙？好似水果，糖味咁。

咁點解唔直接食水果 對身體仲有益

紫luck

生果有尼古丁？

哈..哈哈...哈哈哈哈哈哈

mk仔先食藍莓
大衛杜夫

見親食藍莓d人，噴煙都係鐘意好快咁"呼"一聲噴出黎

雙爆萬 風薄 dry
涼煙撚

食開黑萬
然後早幾日買黑萬
佢話賣晒 比咗包雙爆我
屌 食落又ok
入正題
想問雙爆紅同藍有無分別
另外平時買應該點叫

同fd第一次就係食黑冰，所以有種情意結

我唔食煙架屌你老母

戀愛

可以當做吸過半支煙

泰山

雙爆/雙爆珠同埋雙爆紫
不過雙爆紫停左産包裝叫啲人買dry

二手 三手煙
所以女可以屌返一手Balance返

真係最中意食藍莓
但係燒得好快

我都覺燒得特別快

萬事發檸檬8

Gauloises Brunes
Woodbine

自己捲一定係Amber leaf

Davidoff 係唔錯